又一間鋪頭想出名 大家幫幫佢!

天水圍頌富Italian Tomato，強迫客人download 安心出行，指「冇聽過話可以手寫留資料」。

Italian Tomato、譽宴易手 中資再擴港餐飲業版圖

推

咁咪唔好幫襯囉

全線杯葛啦

中資........出左名好耐

垃圾蛋糕，狗也不屌

麻煩 list out 全線分店

支資